(求解答)東京酒店一問

如果我係跟expedia訂酒店+機票嘅package 一開始book左兩間單人房 去到先同佢講話想轉做一間雙人房 有冇人知係得唔得架呢

同埋想問 去9日東京 第一次去都係去大路景點
例如 新宿 淺草 橫濱 吉祥寺 會去迪士尼
住邊到最好 新宿定淺草？

有冇人知啊

新宿

無得去到先轉架喎 只有提前打去expedia CS問
轉唔到都唔怪得人 你自己book左

呢2個地方比就住新宿好啲
住東京站我覺得更方便

我鍾意住上野
去邊都方便

至於酒店嗰度你check in再問佢囉
不過要做好心理準備機會唔大

唉 其實係第一次同我男朋友去旅行 我老母要我book兩間房 但其實點都係同男朋友一齊訓
點算好

有冇上野酒店suggestion?
同埋想問 上野附近有無得夾公
想晚晚夾

有冇抵玩酒店推介

上野真係唔錯
上野至御徒町之間都好方便

一開始應該 book 啲可以免費取消既房

其實我未book架
咁取消左一間 另一間都係單人房單人床嚟架喎

你另外 book 間雙人房取消晒啲單人房咪得囉

再唔係你自己 book 單人房，

你條仔自己 book 間雙人咪得

一定要一個人 book 晒咩

好簡單
你book 兩間可以免費取消單人房先，佢會有email俾你話確認訂房㗎嘛，你print出嚟俾人媽睇。

之後咪取消（但張紙keep 住，你當道具啦）
再book間雙人房咪得囉

不過你媽咁天真嘅，驚你搞嘢就通常旅行都唔俾同男友去，佢俾你去但要分房都幾得意。

赤坂個堆酒店幾抵玩
去銀座 原宿 新宿都唔洗轉車

絲打好有諗頭！
講真 分房都避免唔到搞野架啦

住apa京成上野站前
雖然間房細小小 不過位置真係冇得輸
夾公仔阿美横丁有

你老母都on9
分唔分房你個西都比你條仔扑到臭啦